Для каждого файла `getfattr` выводит имя файла и набор расширенных имен атрибутов (и, опционально, значений), которые связаны с этим файлом. По умолчанию отображаются только атрибуты в пространстве имен пользователя.

# СИНТАКСИС

	getfattr [-hRLP] -n name [-e en] pathname...
	getfattr [-hRLP] -d [-e en] [-m pattern] pathname...
